仲用即日民調數字進行配票?其實我地每人天生已經擁有一個配票號碼

就係身份証號碼

建議實行方法:
先假設身份証號尾數(不包括號內數字)是平均及包括數字 01 至 99 (希望有入境手足可以證實)
以新界東為例，目標為五席取三席。 以身份証號尾數(不包括號內數字)進行分組配票
例如: 01 ~ 32 投一位候選人， 34 ~ 66 投一位候選人，67 ~ 99 投一位候選人

拋磚引玉，歡迎討論。

另見一個POST:
所有初選候選人同意簽「攬炒書」！

生日月份似可行啲
簡單啲唔會搞錯
又有得計番邊幾個月份多人出世啲
人口普查唔知有冇

其實一直都好想問 點解全部人夾埋一張名單出?

比例代表制 03年之後一次試過 唔work

用區議會選區會唔會方便啲？
1. 清楚票數
2. 容易配票

用區議會每區投票人數去安排邊區手足就投邊個有冇得諗？

用身分證 number 唔係平均無乜意思

以鄰個 2000年出生月份統計為例:

出生月份人口並不平均

而香港政府統計處 好似冇提供月份為單位既出生統計數字

搵自己FD 4-5個一組
各投一個

每區人數唔同 難以統計
但如果咁做 就會發生一個情況係單一投票區 會集中票投其中一個候選人。
可能分散唔到個投票風險

比例代表制下票數不是越多越好，而係要平均分配，問題係身份證同生日等資料與選民資格毫無關係，我們不知道當中有多少選民，亦不知道有多少人會投票，因此無法統一協調。

中年人難啲

2012年
大狀黨咪衰鳩左最後一席囉
輸左比工賊會亡國興
佢下一手係達低慢必椎間移位既郭痿強

我覺得跟區議會票站票數去分係最有效
例如新西 元朗區投晒a 屯門區投晒b

香港都係11月多 7月少
可以搵返政府嘅刊文

唔平均如果唔係差太遠 其實可以接受

汁:

雖然每區人數不同，但可以用上屆區議會投票紀錄去揾返有幾多黃絲選票可以動員，到時 confirm 左名單可以集中安排選民屬於邊區就投某個侯選人。例如 ABCDEF 每區有 1000 票，你 AB 投 1 號，CD 投 2，EF 投 3 就可以最有效平均。當然選區之間有 variance，所以要再安排 AC-1, BEF-2, D-3 咁去 build up 最多票數。

倒轉身份證號碼係咪 1-100 真係有 100 個人？如果冇，中間咪冇左好多票？

最後上面呢樣要揾蔡子強幫手。

其實唔好諗住用區選黎做
好多人屋企果區都係 黃/藍 會揀幫過佢
但去到立會 會投番比個識既人 例如 何LIN頭
因為以我所知我果區好多師奶因為樓下有做野先投佢
但立會佢地會投番比民建聯果D 同埋 你地太睇少藍色YOUTUBER既力量
好多中年都轉藍

如果用呢個 logic，用身分證用乜都唔會成功

用區選黃票做基數可以再用區議員去動員，成件事即刻容易管理同控制好多 跟住就係轉黃問題，咪十八區遊行食TG幫手轉黃

我覺得用朋友大法會好D

依個係港共既配票方法 好心泛民就學下野啦

無基數冇系統控制點控制到輸出幾多票

理論上可行，但實際上唔得，因為你無數據係手，無法確保各月份平均，而且政府可以拎住依d數據推算票數睇住黎食

推一推

禮義廉新西 荃灣葵涌 搓乳 大西北梁志祥
超區 新界撚鼎鼎 市區 瓊子
見到就忟
好似啲票寫哂名 order啲呀毛點投票

但又好準確

咁淺黃區議員咪叫佢endorse返淺黃囉